而家仲和理非既人有用嗎？

俾人打還手又要阻住人話冷靜，就係你地出黎阻住先俾人打到仆街，佢地打到好撚high

下次行開小小吧